香港有咩地方適合踩魚仔板?

以前有係單車徑踩過 但香港普遍都係啲爛路,登下登下咁

想知有咩地方好踩啲?定係關個碌事?

香港啲馬路又掂唔掂呢?深夜冇人係到踩都好似幾爽

同埋有冇巴打一齊踩?

籃球場

費時阻住人打波 不過見過啲小朋友係籃球場 踩

因住比人屌

魚仔板啲碌應該邊到都踩得架喎 清
利伸 花板

係場邊踩

有冇人一齊踩長板